
                      La actuación de Saoirse es sublime (como en todas las películas que actua) ya que es la segunda mejor actriz del mundo hoy por hoy (detrás de Margot Robbie). Tiene 2 escenas bastante destacables, en las que Saoirse esta de 10.
        
            